打咗幾百次俾男朋友 但佢訓死咗...

係佢樓下鳩等緊 可以做咩

1

走囉

報警

2分鐘成功訓死！！

好遠啊我屋企

咁你人係邊區？
搵間M記等佢一陣囉

佢樓下有個幾舒服嘅位坐嘅 但我好眼訓

你等佢十分鐘好啦，如果佢打緊機，死一次後應該會覆你。
如果真係瞓左，聽朝見

留名睇上girlfriendwestface

拍門囉

唔係掛

pmed

我怕嘈醒佢屋企人

真係秒訓

就係，真係瞓左邊有咁易醒

佢係咪癡線

我真係進退兩難...

我ex都試過 傾傾下訓著 部電話都係開住whatsapp畫面

有咩咁急夜媽媽call你上去

絕望

所以變咗ex？

上佢度拍門叫醒佢

仲好

比佢屋企人屌死都似

話說佢屋企仲有冇開燈

話擔心佢個仔

因為我聽日去個到近佢屋企

如果係佢屋企人開門我就尷尬

睇唔到

我唔夠膽

去佢屋企門口偷聽下

男朋友個心

買定套先囉

不如我陪你

佢屋企人平時12:00都訓唒

多謝

話擔心佢係咪出咗事咪可以擔大旗拍門入去

好慘
我男朋友又係可以秒速訓左

咁耐都冇消息，你都係返歸啦

我開始有啲嬲

真係好無奈

2:00都冇消息就拍門啦

佢會唔會其實俾人綁架

拍門啦
你男友較震機?

本身你熟唔熟佢屋企人

唉，都怪我太chur佢。。
我以為我給她全世界，她會喜歡。。

佢平時冇較震機！

醫生上次咪同你講左囉，唔好再去個男仔既屋企，佢幾年前已經……

你唔放低，個病唔會好返！

嘩，好驚樓主呢d女，根本心理有問題，半夜三更吵住條仔瞓，奉旨應你咩。

其實關係唔錯 之前仲同佢個妹又傾又笑 不過...咁夜嘈醒佢屋企人唔好意思

佢約咗我去佢屋企...我係樓下等緊佢...

咩事

放手啦，幾年前你無聽個男仔電話，到依家你再打都唔會通，佢已經……

兩分鐘就訓死咗 睇黎佢真係幾攰

call 佢阿妹叫醒佢

點解會藍tick左既
Read左秒訓？
開住左訓 ？

同緊第二條仔格劍緊，唔得閒理你

你條仔真係戇撚狗

大家！！！佢醒啦！我愛你地！陪我渡過咗一個鐘！連登有愛！！！

但點解藍剔左

佢咩事

好女仔，可以半夜等男朋友一個鐘

樓主 我男朋友都經常係咁
搞到我勁擔心佢
I know that feel sis

返屋企or搵地方坐下囉